一人一首失戀分手必聽歌

首推農夫嘅 好彩分手

你個 ex 擺明係賤人 係廢人
你咪為佢費神 你當為己為人

最好寫埋自己認為最有意思嗰句歌詞

我沒有被你改寫一生怎配有心事

推！

黑暗中漫舞 - 陳奕迅

頑固的車軚追了萬里
先發現一早洩光氣

五月天 後來的我們

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的
後來的我們 依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生 追尋了

無論是 後來故事 怎麼了
也要讓 後來人生 精彩著
後來的我們 我期待著
淚水中能看到 你真的 自由了

親愛的
回憶我們共同 走過的曲折
是那些帶我們 來到了這一刻
讓珍貴的人生 有失有得

用新的幸福 把遺憾包著 就這麼朝著 未來前進了
有再多的不捨 也要狠心割捨
“別回頭看我 親愛的”

好好聽

等不了

要整個天空火化燃燒 等不了
誰不惜將愛淹蓋抹掉

獅子山下

任天堂流淚

你要分手 我要激鬥 獻給你最美滿的以後
可惜我 資質不夠 還未拼命已失手

Twins-救生圈

五月天 突然好想你

最怕空氣突然安靜 最怕朋友突然的關心
最怕回憶 突然翻滾絞痛著不平息 最怕突然 聽到你的消息
想念如果會有聲音 不願那是悲傷的哭泣
事到如今 終於讓自己屬於我自己 只剩眼淚 還騙不過自己

突然好想你 你會在哪裡 過得快樂或委屈
突然好想你 突然鋒利的回憶 突然模糊的眼睛

呢首好聽 都陪左我好多個晚上

夜空中最亮的星

我祈禱擁有一顆透明的心靈
和會流淚的眼睛
給我再去相信的勇氣
越過謊言去擁抱你
每當我找不到存在的意義
每當我迷失在黑夜裡
夜空中最亮的星
請指引我靠近你

分手要狠

綿綿
和你也許不會再相擁
大概你的體重 會抱我造夢

Btw林夕作嘅歌真係好有深度

投降吧

投降吧我沒有辨法為你開滿天花瓣

是什麼讓我遇見這樣的你

我是宇宙間的塵埃
微不足道的一種狀態
偶然成了誰的最愛
多想相信永恆存在

失戀太少 陳奕迅

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

體面

分手應該體面
誰都不要說抱歉
何來虧欠
我敢給就敢心碎
鏡頭前面是從前的我們
在喝彩
流著淚聲嘶力竭

離開也很體面
才沒辜負這些年
愛得熱烈
認真付出的畫面
別讓執念
毀掉了昨天
我愛過你
利落乾脆

少理阿爸

說散就散

說不上愛別說謊 就一點喜歡
說不上恨別糾纏 別裝作感嘆
就當作我太麻煩 不停讓自己受傷
我告訴我自己 感情就是這樣
怎麼一不小心太瘋狂

抱一抱 再好好覺悟不能長久
好不好 有虧欠我們都別追究
算了吧 我付出再多都不足夠
我終於得救 我不想再獻醜

沒辦法 不好嗎 大家都 不留下
一直勉強相處 總會累垮

找對的人

是錯的 再動人
纏著錯的 難免徒勞
一個接一個 也沒有結果
方知海闊天高
是你的終於會碰到
別太早替未來苦惱
只差一點好時辰
主角 始終會等到
苦澀 只不過鼓舞